其實肥婆搭地鐵係咪應該比一倍錢

你睇下隔離個哥哥仔

不嬲都一倍錢

唔先坐地鐵啦,坐監啦